同緊大陸妹拍拖/娶大陸妹做老婆既巴打揮手區

因住你地老婆第日去勾佬
生仔個個冇屎忽
生女個個飛機場
保佑你班契弟個個生花柳生梅毒生孢疹生椰菜花生艾愛滋腎虧陽痿早洩尿道閉塞膀胱癌子宮癌

你老婆咩一樣派帽